唔好裝修交通燈

今日係九龍塘見到單交通事故
唔係話一定關事，不過又一城附近嘅交通燈好多壞左，事故風險可能高左。

呀sir 你好

班警察自己熄電箱 你邊忽見到俾人裝修

死黑警好撚多自己走去熄燈點計？

其實香港好多路都無交通，迴旋處都無交通燈，揸開車，你唔會單純依賴交通燈判斷路面情況，有時行過燈位都會收油，驚有盲毛。你眼見無燈，唔通唔收油直衝咩？

你見交通燈壞左更加小心

但真係唔好搞交通燈，好易出意外
有好幾次以為無車就過得，點知啦啦第二個方向有車出黎
其實打交通燈有乜意思，一陣多咗意外又有位比人入 吃力不討好

認同黑警自己熄燈
但係都唔好俾人影到你扑燈
(雖然都係黑警扮既示威者扑既)
但講明唔扑 咁仲扑就知咩料啦

高流量嘅十字路口係冇可能做到冇交通燈㗎

交通意外竟然唔係屌警犬，而係屌手足，交通部解散左？

調景嶺同將軍澳嘅交通燈係完全毀滅級別

最多交通混亂，唔會有咩抄大獲機會
最好倒了

樓主算啦，呢到好多人支持勇武做嘅所有嘢架，你咁講又有人話你帶風向架啦

正解

Good evening, Sir

得兩個post, 又想帶風向

#不分化不篤灰不割席
#不推文

冇燈先安全
大家警覺會提高

所以我地做嘢前要計劃好，唔好比位人入